有冇人對面部解鎖好抗拒

小弟用i8plus 想換電話
但係iphone d新機轉哂面部解鎖
轉用samsung定繼續iphone 好

轉啦，無用過無比較過，你唔知咩先岩你